當年點解無啦啦全世界突然ICQ轉MSN Yahoo拍賣轉旋轉拍賣 高登轉上連登？

老人院過黎mk登？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

高登紅底、殘舊、不思進取、網絡安全思維停留喺三十年前、無心經營

智力正常都轉咗蓮燈

因為牙租以為自己好撚把炮

記得係呀祖block左ios個第三方app
跟住連仔就另起爐灶然後個個都過哂檔

msn 好似有sticker?
yahoo 收錢
高登就apps 版唔掂又唔俾3rd party 搞, 俾人另起爐灶

時代要進步， sms 轉 whatsapp 轉 tele
一樣道理

icq轉msn係因為icq突然大死機
高登轉連登係因為草泥馬封殺hkg+

Icq係有一兩日死server，推晒d人用msn，當年通訊係無咁發達

Yahoo係不嬲on9，根本唔撚係bid野，個起標價越高，個收費越高，攪到d人set晒1蚊起bid，但係又有底價，變相要講價

MSN有貼圖，大大張
Aqua介面新潮d，有得用mouse畫圖，有game玩
icq十年如一日...

我記得整hkg+同lihkg係嘔唔同人

記得有一排連登因為太多中小學雞所以返曬去高登

但呢幾個月應該連平時唔上討論區嘅都down曬連登

hkg+比人bam左之後
整hkg+果個送左d code比連仔

高登自己個官方App load 極都load唔到，反而HKG+ 都快過佢，緊係寧願用HKG+都唔用官方，最後牙祖眼紅人哋bam9人， 逼虎跳牆咪搞到自己無撚哂d人氣囉

Xanga 轉FB

yahoo拍賣係自然淘汰

賣野要收錢 仲要係跟你拍賣價黎定 跟住又無保障勁多假野

hkg+作者都係連登股東之一

牙租不思進取

其實msn功能好強大，震機，webcam，連線小遊戲，閃字，簡直係溝女必備良藥，奈何smartphone出現，先逐漸淘汰

高登算唔算史上最失敗商業決定嘅典範

連仔可以算係教識徒弟無師父既
不過睇返過去現在 唔係無能早洩
唔會搞成咁 不過都好既
易開AC左 係會多左好多小朋友
但今日運動就係呢班小朋友
所以話當年plus仔係冇道德
但早洩都好大問題
聽講對面活躍用戶得返一千都冇
真係好感觸
就算連仔整得幾好都搵唔返以前用hkg+上高登既感覺

其實用電腦上高登都係一個回憶，連登電腦版同手機差唔多樣，冇果種感覺

icq最仆街係升到唔知邊個version之後cut左share folder個function

講起仲有，icq send野有時會唔通，因為係點對點，有機會router/firewall block左 (係就係快d)
MSN完全無呢個問題

其實只要林早洩同林鄭一樣自殺謝罪就得

呀叔都上連燈

做乜咁多人開壇至今講開高登都要插啲第三方app作者兩嘢？
根本就係高登個系統又廢，老細又閪，只係一直食老本。好地地點會轉場？林祖舜嘅罪行馨竹難書，正正係極權暴政嘅示範，係佢自己抵撚死，睇住高登苟延殘喘吊命真係心都涼。
論壇功能來來去去咪又係嗰啲，高登只係早出道，點解同佢搶客就講到反骨、有徒弟冇師父？而且高登當時啲技術重係停留喺十年前，垃撚圾到！真係邊個徒弟邊個師父都未知！根本大家等咗替代品出現好耐！巿場出現更進步嘅新product，舊product咪去食屎囉，就係咁簡單。

好懷念以前用yahoo拍賣/桌球既日子

其實睇到高登仆街係好撚治癒，由要9屎，然後眾望所歸仆咗街，真係大快人心

講咁撚多把撚咩
現實就係佢做錯商業決定所以收皮姐
如果當年佢比HKG+做落去
而家所有人係100%上緊高登
傻西明未

MSN有得彩字MK名，又唔洗記number，有得玩遊戲嗰時成日同friend玩踩地雷，最初個mon左ICQ右MSN，後嚟ICQ少人上就變全MSN，之後點解慢慢無開MSN就唔記得啦

仲有留住HKG+

其實當時高登仲係立法會選舉果陣有大量熱狗上水帶風向
話本民青班人食熱狗
但其實只係得熱狗班濕鳩教徒單方面屌人
結果搞到香港反對派一盤散沙左幾年
搞到成個高登都係政治互屌post
你可以想像當時大家只會互相割蓆既情景
所以而家我都仲係極憎熱狗

同 _ 狗轉去大 J 一樣

當年有用Yahoo, 放件按價格收費，賣得貴收得貴

成班老屎忽死廢佬係到講ICQ

利申：老屎忽正邁向廢佬。好掛住ICQ D聲同溝女必備。搵下同地區既囡囡先。hi。你好。

唉好撚掛住中學雞無咁大壓力。屌你老母買唔起樓睇唔到未來

其實我唔明連登未上位時。高登成forum1-9都慢撚到隻狗咁。但係連登上左位都仲係咁順暢。早洩係咪傳說中既敗家仔？不思進取？

係
條垃圾依家要靠人課金先發展到落去

當年msn 一出又有閃字又有game 玩
icq 無得打

我當初都唔明當年同學點解玩玩吓icq轉左去msn
我仲問 記no. 唔係好過記email咩

原來係咁

yahoo拍賣死係因為cut左拍賣變晒做購物，之後做購物唔撚掂開返拍賣，但初期開返好多限制，之後D人流失晒，carousell又食唔晒d人

高登一到夜晚就上唔到
次次都要撞下邊個forum會順d
就算上到都係load 得勁慢
依家諗返起，都唔知點解當時我會咁好心機，晚晚逐個F5試

如果係要講高登有咩好過連登
就係可以PM
高登有兩個女仔同我渡過左中學時期。不過已失聯。我都唔記得佢地聯繫方式

熱狗瘋狂攻擊本土派係導致時事台大量人出走連登既原因
冇左時事台人流高登就仆左街
搞到林早洩冇左千萬收入
林早洩快D搵熱狗算帳

除左ban尻hkg
之前條友試過ban左一大班人
已經好多人不滿

yahoo拍賣到而家仲未整好個網頁版

早洩嗰膠幣乜撚野嚟？

到依加都好掛住msn
炸彈小遊戲不知幾好玩